我覺得自己好似有鬱燥症

情緒起伏好大 身邊既人一個個俾我屌走 又要面唔好意思講對唔住 成日好唔開心 俾好大壓力自己 第一次開post 有乜講錯唔好插咁大力

建議你了解多少少呢個病先

上網睇有好多特徵都有 嬲既時候控制唔到自己